中央表示出手支持35+

「全國港澳研究會副會長劉兆佳就表示，北京不會容忍民主派取得過半數議席，揚言若主張攬炒的人仍拿到逾35席，北京必定出手。」

而家先知中央咁驚突然覺得35+比想像中有用

其實好撚癲
"表明唔容許" "一定會出手"
同土匪無分別

支那式民主：結果已經決定咗 但你有權投票

咁一定要35+了

賭場表明唔會容忍賭客贏錢

好想知35+之後會點樣摧毀立法會

咁點解仲搞選舉
仲有個反對制係台面